## APP de Evaluación de Desempeño de AT

Aplicación para la evaluación de desempeño de los distintos colaboradores de los departamentos de la empresa, donde su supervisor y el departamento de RRHH evaluan al sujeto segun los parámetros establecidos de manera anual y trimestral.